粉嶺巴士車禍陰謀論

可能係港鐵唔想失去乘客，特登收買會巴士佬炒車，令人怕左坐巴士。

黨鐵咪一樣炒

就係要令你唔記得

係意外黎嘅。唔好咁多陰謀論。

又到年尾 又有巴士意外 有死人

真
人死咗就還人地安息啦

真 已fc

唔好咁無聊啦

On9

白痴樓主，好撚好笑？

我只知
甴大大一南下就有香港人送命
好唔老黎

屌你老母點解死果個吾係你

樓主成身都係陰毛論

希望樓主可以收下把臭口 利申識個司機